[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [9]良心GAME

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學(殘體注意):

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

梳 唔知自己1001左

BTW

奇撚粒召石換番黎係咪都係3突

On99
都抽撚曬全部野咁滯仲未抽到把天星武

20號必得好正
泳貝 佐伊 五花都up

決定20號allin哂啲石了

好撚後悔頭先抽咗啊

冷門小眾game

4屬D方陣武 你地係FARM 定換返黎

farm+換

我就黎想買linkmate套餐...

4屬方冇換過
一直換暗拳

換黎做咩 咁易刷

我10號買咗
到而家都未比

買左1600蚊個個?

嗯
不過我唔係喺個人到買

長遠黎講4屬就唔好換
拎黎換暗拳/光劍最好

巧貴 夠買兩隻膠人
如果可以一個月一個月比都好啲

其他色方陣都係用SR武

好易刷 我一個禮拜已經鋪哂3色

6個月之後張卷係咪得1張

應該係每個月1張？
唔太清楚

自己辛辛苦苦打到半血炒粉放出去人地一下就秒

其實 張卡 香港信用卡都開到交月費
你識人/去開日本既 拎完張卡好易攪

1600 值得咩

利申剩係開左5g plan 因爲張卡真係拎黎用
一個月去1，2次 5g夠哂

200蚊十抽 千6先80抽

唔識

1600換300井

淘寶買 比佢賺完之後 張卡仲益埋大陸仔

半年WOR

諗緊邊日抽個必得
想要火/土/風角

半年汪汪君岩岩好出

不用分得那麼細 都是金月

點解我個團今日完全無人打咁既

又咩黎嫁

未到本戰

每年年頭會出一個生肖
下年到狗

舔下水方陣先

個時你仲玩緊先算啦

呢隻game好耐玩
永遠刷唔停

已經PLAN緊下年火六道點打

出親方陣武都係無用個D

升技囉 不知幾想要 係武我就想要

PLAN緊要幾耐先農好光劍

有冇換過既人知

又出火背水拳

每月一張就爽,可以換泳丁又可以換埋馬嬲

首先要識人

屌就黎又爆4000武勳

農埋r同sr d武勳去

應該平鋪 SR 火槌定放晒SSR 火方陣武器

如果有1屬鋪好左,我第2個屬會直接鋪SSR方陣

出左SSR 有3隻拳 1槌 1劍 2槍..痴線

屌真係抽到last先出

望住團長打到3千1萬就覺得好撚痴線

6F5E09EE
help me

All in

完jor

1600 dl之後推po好快

比隻狗頭 秒左

新手大量加入

夠換奇撚武了,仲考慮緊

今日無咩進度

打到370已經覺得好痴線 點抽多把呀

決定換劍了!

我都話其實唔難

你有冇Uk?

如果有建議換琴

如無必要
以後唔撚打40箱

冇 換左劍了
玩狗仔職又可以拎黎做主手

抓落主手計唔計落方陣

20號係咪替換？睇黎又要超一超😂

主人公LB應該點加 玩黑劍

弱體成功率
DA
攻

個人排第二條友痴線嫁 5隻終解十天眾

有條友10隻

我記得有條友所有十天眾都終突咗

最近好似又多咗個人終突10隻

呢d全部都係痴線佬嚟

咩370先

同D廢課/廢肝鬥.....

今日發生咩事
瘋狂跌ssr技肥

咁快?上次789好似有個斷層架wo

20號搏泳丁定等新泳衣好
兩難

6%井

唔係, 只係普通一粒未突過既

370舊肉? (好似係

個跌率好似真係高左

新泳出果陣有0.7%
泳丁20號up應該0.062%左右

點解唔出我想要既野

真心明顯高左，再望返光暗

讀心game

想知有無巴打想固定團打暗神威

啱啱hi多舖土婊又碌多把土劍出黎
光暗就算把啦,半減果期乜都冇出過
我隊光仲係靠緊D未轉屬既天星器死頂

仲有其他材料
玩左成年都未試過儲多過500白紙

9月同刀劍合作
係咪即係又有超強BUG角

合作人物得SR

同埋送的

都好D

今次1600萬DL 係咪第一次登入送十抽

no

隔幾個月就送一轉幾十抽

土婊終於可以單食到一半血

又自發晒4屬島主

you既勤力程度同fgo post個神父有得fight

我玩緊FATEGO個時 佢都未上位
個時最勁係一位新出角色就即刻抽爆技既巴打

屌 一星期LIMIT又到...
又要等下星期

之前有巴打話我土隊齊人仔
想請問下應該點組好

我都想要齊格BB

阿伯拳佬牛

黃龍同奇撚個出關比例差咁遠
睇黎要等下次四象換印先R到把黃龍刀番黎

新手加入, 想問下玩水隊, 我仲差咩角色

最核心個隻軍司都有了

執執佢先

齊格飛因為fate個隻成日更係型住佢係戇鳩仔黎
gbf個隻最終解放左好有型...

唔好提FATEGO個隻 我第一張金卡就係佢老味臭西無撚用齊格飛

奶銃

唔係飛哥拳佬牛咩

見佢未終突

基本隊型齊，有攻有坦有補

新出果隻五花

補係邊隻?

輔助先岩

又要起身打古戰

贏了

Lead住5千萬 決定訓覺 希望訓醒唔會輸返轉頭

咁岩

同公會 ?

主線卡姐都夠做
預防盾+回血 lb亦唔差

新手係咪keep住r就ok

係R四屬 唔好學我R暗屬 我暗隊起手先R

會唔會有人課必得博暗丁丁

我博5花

我博泳光頭

我都想搏五花
但係我已經抽左超得
好撚後悔啊

清到方陣EX，你地重唔會唔會用BP奶街場？

會

刷下GUNDAM 打完戰場就風六道...

SR隊好難R到武勳

光暗靠自發食得屎

仲差兩塊奇撚幣

你又打呀?

尋晚由零打到而家差兩張
反正又唔駛追古戰

攪到我又想起動肝個琴出黎

團長出左街推唔郁

香爐一般6婊HL會唔會跌

唔肝了...要肝個火方陣出黎 E+先一個雞槌 黎

有無馬經

其實好易 最難係升技

屌 2支樹枝

我記得得6人方陣2.0HL同討滅先跌

我半減果陣刷到思覺失調

即係短期內都唔駛諗終解

搵twitter嘅6人HL入去做工具人
六道頭幾

3場自發無槌

難得聽到金箱出音樂....點知又係拳黎

賭咩好呢

等緊馬經

隻GUNDAM跌個拳係咪無撚用

得杖有用

拎住3個拳唔知做乜

技肥

升技囉 你仲未升過技?

食SSR咁豪華?

淨係食sr真係食成世

胡師父可以睇下

射射

火方陣 終於2把槌

希望風六道時 火方陣可以平鋪

SSR技肥唔好亂用

無呀 SSR武我無郁過

巴武技10諗住進
點知發現啲光鱗用晒落四天刃

幾時半減

佢戰場送既SR武係咪技肥黎?

係

岩岩上100
想問下有冇咩方法打榮譽快D
打十幾萬貢獻都幾麻煩

6人hl
建議打阿波羅
入人場好似有35榮
會跌碧空

個人覺得暗婊同土婊打分最易
開局打完堆技之後auto都差唔多10萬分

唔該, 試下先
希望唔會搞到人地沉船

邊到有馬經睇

如果我突完把四星劍之後 洗唔洗農多幾把唔同屬？

你有時間就去...一轉抽2000下左右就可以重置

好似要齊6屬

790萬 VS 870萬

打完今次戰場去搵個勁D既先

訓個覺就2億vs2.5億

天人既境界

普通台仔團黎, 唔勁

團長去完街又開始carry全團

隻死八爪魚爬快D肯定唔止依個數

介紹我入

me2

要識日文wo

屌 咁即係無計傾啦

仲以為輸硬 團長真係痴撚線

有人carry真係好

咩CLASS

提子

B咋 細團黎 團長一個打左4千幾萬分

仲未決定邊日抽必得好

ALLINED WSE

奇撚琴我黎啦

我都係

我由輸200變到輸700了

收到風等劣勢BUFF 一下爆佢老母

建議抽聽日個up
聽日個up佐伊泳貝五花嚟曬

拳 短劍up 唔係等陣嗰個

我個團連預選都唔打

聽上面位ching講得0.06xx%會中

保SSR果下唔止

比對家帶緊300萬

300好少姐，有得追喎

C團300萬有啲難追

應該唔同 因為訓醒比人lead返5千萬

岩岩追po 應該都係同一個團 sosad 6點at?

ON9....今日出左3個GUNDAM拳比我

團友

我係你公會排緊第3條友

原來就係你 我係屌人唔好已經上左debuff入到黎再落晒時時間果個
利申我d分同你好接近

多左隻字

求下你啦 GUNDAM 出槌比我 OK?

我今日3場半血都係刀同拳

即係邊個唔認得

岩岩係公會頻講左野

1槌 3拳

早知咁樣會輸真係唔打

CHING, 見你新入黎, 如果你係求勝, 就唔好留係呢個會了

我係巴哈果個搵團po講到明要4勝 可以早場 佢就留言了

呢個絕對唔係D HARDCODE團黎
以前未改個陣咪可以靠早場屈人機, 但改左制之後通常得3勝咋
成個團真係打得既我諗得7 8個, 其他都好似D廢老係度過日神咁戰力十年如一日

打到狗咁先600萬分

其實一勝都夠我拎ffg 只不過想拎多幾勝 儲定肉等100hell

自發火 係咁出拳套
自發木 你同我出短劍

Btw都打左兩億幾 聽日都係咁撕法架啦 條友個腦係咪裝屎

有得出已經好好

好想要武升技 打極都冇

我一早己經自己定義左呢個團為會打早場既休閒團

成堆武Click哂係L5等SSR肥

無3勝真係走 打到狗咁先兩勝 ching個團你朋友既？

明明已經爆勳 仲係度爆豆打

Sr好多都可以食sr升既姐 唔洗下下執著最優解既

唔係, 得排我上面個條友係朋友

屌 上圖個4隻我唔想要呀
唔抽 等聽日先

sr點會好多

古戰場一車車sr技狗 拎晒去升技

證明呢隻係小眾冷門game 咁都係連登撞到團友 我仲以為全台仔

升1-3都用哂

S急追E

得1隻冇用既火ssr角,應唔應該刷埋火方陣

刷
拎技肥

仲要幾多把樞

我升到技10 證明我個肝就報廢

你地打得快 我打一場ex+都5分鐘

建議ching禁完攻擊就reload 放4連奧就等第2個奧義動畫跳完再reload 有效率好多

唔關事 我都係開一次 但係我未升好D野

起碼快成分鐘喎 唔洗等佢動畫跳完

自發方陣最麻煩係要啲珠仔

我想知升巴武點樣用SR肥屌到上技10

宜家賭場仲要換得一粒

儲埋等半減 50體不了

食垃圾SSR方陣武

Ez sr肥都可以升lv架嘛

新手一定要發

每日自發一個屬都夠

你而家可唔可以半血/3分1血四屬？

無半減自發？不了 一個半減可以頂你半年長草期

無問題

我仲要四屬自發晒
聽日開始發火屬算

H島主就照打

新手與其自發不如摸殘血場好過
紅箱有粉盒同珠不忘小補

唔夠搶 最多都係第三名 隻野就死左

新手就咪諗搶
都係博滾箱姐

我平時儲左一堆資源 半減癲左咁農 由垃圾土變半畢業土 差天司技同巴武技

D人打咩升得快D

唔食藥 條體根本唔夠做想做既事

天司 踢罐

無半減都踢

得返500支半體水 6百粒豆
要留貨比風六道

你唔升火都打唔到 佢地話其他屬有抗性

反正同細ac對踢又唔會出水

所以我升緊火呀
暗靠換爪

細ACC又要清共鬥...唔想清

Camp下等人地開房寫主貼囉

細Acc會抽到正野，直頭唔想開

之前上架仔網 入左架仔休閑A團
穩定次次2~3勝就算
開頭入去個時仲好有心機朝朝起身打
但打打下發現個團長都想HEA
所以我都決定寄生算 爽死

唔識日文

打唔嬴extreme 同hell

真係靠r 人地果隻打 黎突...

自己同自己踢緊共N共鬥

有分身

遲下有得自己同自己共鬥

咪個垃圾 8SSR ACC

今日開細ac抽抽止手痕
仆街單抽巴哈

其實唔AIM一次古戰一條金條既話,
入咩團都無咩緊要, 最好入A CLASS, 輸左打夠都有35~40章
仲舒服過係度死打爛打

家下改到輸左打夠分都有40章
真係冇乜所謂了
次次都係求其換左金剛晶就算 幾次加埋儲夠先換下FFG

之前手機Acc抽到水老頭同光100
Dmm acc出裁縫同輝夜
結果今個暑假都唔敢開番依兩個副Acc

有無巴打幫我清共鬥 清完N就得

好彩小薯冇分身
唔洗擔心呢D

我

32B90

我水風隊想要既都係晒副ACC
卡姐 BBA 高文 同蘭斯

講起分身
之前好撚平收左個分身
有暗丁有3光劍 有哈帝斯 3隻十天 算差唔多齊隊
不過之後送左比個FD了

RICH

早知我應該直接收個半棄ACC

其實我覺得開始摸得熟隻game點玩既
不如去平平地收人ac玩好過

胡師父 開多次

6E561

後悔緊

隻ac 農左咁耐，都有d 感情

如果未摸得熟隻game點玩就去收人ac既
我諗唔洗一星期就想放返出去
起碼知道咩係方陣 d裝點刷 點砌先收ac應該好玩好多 ...

我都想收個AC,但佢係綁EMAIL,驚收左之前條友拎返

入到mobage ac個頁面好似改到email 好似係

去到邊都見到佳B 痴撚線公司

我fd話改左,但佢只要係電話/電腦冇登出都仲可以入到

年頭個陣有玩過,HEA玩左排跟住棄左,
跟住而家又玩返

見啲大陸仔話隻驚只要有緩存就拎得返個ac

我記得有電話紀錄就搵得返個ac

都係既
我之前比隻分身個fd個時 我到家下都仲入到去玩
但如果話再詳細去改pw個拎返走d應該唔得 好似係
最多同條友共用...
好似係 不過我都唔熟

感謝爸打

睇左陣電視多左千5萬分 到底發生咩事

佳B仲有無玩FATEGO

所以撚撚下都係自己慢慢玩算

仲有玩

晾住萬幾石已經好想抽
D人究竟點捱到個井出黎

而家先一半左右
已經唔想再打40箱

中完伏

90000石 我連三分一都無

全身得33石

食咩好 肚餓

冇泳丁是咪唔洗鋪5拳

最多試過儲到百零抽就忍唔住射曬落海

90000石應該會有12隻SSR左右

泳丁要五拳 我仲差3隻

我打咗12箱已經唔想郁

積石等下次泳丁

5箱已經想訓

用水用得好快
已經用左6百幾支

今次好多人衝40箱
我呢啲單純衝個人排名好危險

輸左 見到團長衝左成兩千萬分就覺得好唔抵

你打咩？我用左200支半水2萬幾戰貨

眼
貪佢夠快

已經儲咗150抽
5月底抽咗60抽得兩隻廢召 嬲起上嚟就儲到宜家

土隊 我有土阿伯 同細佬 仲有一個位應該入咩?
齊格飛定電鋸?

打古戰用就齊格飛
打其他就再睇下點

同胡師傅一比 覺得自己好休閒

我有幾肝呀

想知土方陣要刷到點樣先夠做今次古戰

5~6把土長滿突

今日想學你奶麒麟
之後不了

得4把冇突

等緊月底

對面個團7個人平均140幾rk，但得400萬分

好易奶嫁咋 一個星期內搞掂嫁啦

AT時間反擊

學我去力威就得嫁啦
我係最大隻個個

係唔係遲下有暗丁丁up

應該冇

聽日嗰個算唔算暗丁up

所以我唔會開分身就係咁解

6把冇突打到隻狗咁

一把都無呀

好 又清完島主

都好肝下架啦

想問下開小號踢罐會唔會被鎖?

應該唔會

我兩日搞掂
頭先妟晝有人開奇撚/黃龍車等佢放野都執唔少

暗丁聲稱同泳冰牛一齊up
不過結果係點大家有眼見

我咪中左3隻冰牛返黎

佢把劍做主手skin一流

我渣住三把心諗做乜鳩

AP 叮左3聲
GUNDAM 劍,GUNDAM卡,水短刃

好撚gay

我一代宗師WOR

火同暗張卡都凸爆左
水竟然可以仲未跌過

咩係gundam

火方陣

出夠貨未

有無勁團收我 最好c組

就最近幾話四格咁睇
黎緊月尾似係出風婊

我要個gundam槌呀藍妹清

想講火隊唔洗咁多杖
刷黑肉樹枝算9數啦

仲難出

刷黑肉都有火杖出

我e+先2枝

我啲火杖差唔多全部都係黑肉跌

黑肉樹枝掉率有幾多

依家刷爆共鬥人馬
六道開俾人幫你打

人馬?

係咪即係ex3-3?

我到底終解電鋸做乜鳩

我連打肉都唔落佢 落sr打

輸緊5百萬 對面團得7條友

贏左 喪心病狂

輸左

係咪個團長carry全團

40箱真係好玩 仲差2萬5左右戰貨

痴線嫁你地

都係 我地at無啦啦成班人上水 團長係咁狂入 佢依家已經6千6萬分 第2果個得千7

我都想搵個團長carry我

開團CARRY

咁多位巴打如果想check下聽日既對手可以係呢個form都搵下
ID果條拎撳入去可以直接去到你想搵既團既成員表

佳B ADD ME
4036211

胡師父 岸冷ADDED

謝謝大大CARRY

今次呢隻野應該係我咁多次團戰打得最快果隻

雖然隻章魚可以再爬快少少

ADD JO
我廢JER黎

雷火劍
我今日撞過 見到就笑左

我都係月頭先玩

超新手受唔受

刷眼?

快加ME

一日自發一屬算..全部自發太玩命

12731811
可唔可以carry埋小弟

打ex+刷2000肉
然後不停打90HL

每日要打幾多貢獻
我今日打左25萬
個人貢獻同公會係咪一比一咁計

想問下如果冇團自己隻艇應該買咩PARTS先

買個洗頭PARTS先 咁以後就可以安全地返大陸

新手
對面一人團但180LV,點算

用生命力硬接

聽日又輸一場 對面150+均rank

對面平均149

團長話要打盡佢

係好撚慢,下下入場爬到一半就死左

撞休閒咪無樹,第一場表示撞到均140LV

聽日抽哂手頭上100抽搏中泳丁好,定係等井算

等井 唔好衝動

你覺得自己係歐洲人定非洲人？

正確答案
抽哂手頭上100再課200抽

只要你信會中既話就實會唔中

要儲100抽就已經唔係歐洲人

應該問除左開場奧義同掉寶率仲要裝邊個parts好

綠水囉

有D打算裝rank up
不過綠水又好似唔錯

綠水 風見雞 銅鑼

反正暫時冇乜要升消一消D盧比先

又中馬仔又出光劍 cy驚終於安慰下我輸古戰

打打下無啦啦爆武勳
原來係個上限又變返做2000

請問有冇人可以幫手睇下咁樣冇突升爆技痛啲
定係用返3突風銃隊打水屬古戰好啲

你打狗定hell

solo95HL都要成10分鐘
我係咪打返90HL好啲

10分鐘幾好呀 班少性價比抵過90

係咁出呢個error
知唔知咩事？

我都係咁 用電腦玩就冇事

用簡化版無事
一般版禁reload就黎料

睇黎風六道仲趕得切

又要好似喂巴武咁喂
邊個同我講SR肥都夠做

出面再曬啲吖笨..

起身發現大炒緊對面
決定又寄生多日

比對面炒緊2千萬 等團長反cup

打狗
Hell應該唔夠做

日團班癲佬

今日應該又輸

C組真係好休閒 打幾場就收工

D巫女SR石係咪可以拎去解體,有無用

等緊6點抽必得

師父目標係咩?

打call棒?

我都想抽,可以扮呢個

我目標係泳貝 但第一日就抽左
意為係劍

其實無.純粹前2日個個唔岩
出火孤泳貝就最好啦

有冇馬經

全押E爆死罷就

買獨贏得咁少

講錯, E做膽個堆先岩

E字頭所有位置Q 各1

買左esw 希望中

扶他你個時舔雙子舔左幾多豆出樹枝

唔記得 好似打左兩日

ENW!!!

好似千5豆 4杖2樹枝1雅槍 6水短 5土劍1巴力統 3暗斧1暗拳1天短

n好難追 唔想搏

我得返500豆
唔敢再爆

今日比人打到含撚 千1對3千6

抽10抽試試手氣先

仆街 打過龍入唔切飛

火拳套 大波牛牛

唔錯架啦 好過我中隻廢召.....
角色點都有機會用到

求休閒團收留
最好有水吹

火隊 泳裝火雞 香菜 大波拳牛
結他佬終於可以返屋企

用結他都唔用泳火雞啦

好想要正版火雞哥

中咗吸血鬼個細佬

等月尾啦 有好野我就轟牙落去

牛爸

抽左30飛...中左巴哈

用哈迪斯定巴哈好...

驚唔驚比車撞死全家

不嬲巴哈都係fd召/拎主動
自己緊係用暗方陣/哈組人巴
為求一開波用人隻巴就有攻up

原來你先係歐洲人

緊係巴哈啦

武器UP中召石,得隻土高寶

冇泳丁,學咩人玩暗隊!

屌.
我都跟機多2連..

死全家未

you第3集了

大家車佢好,唔好車我

唔駛爭一齊落地獄

有冇咁易抽啊 唔好引我抽啦

個個都咁衝動

放比朋友用放哈定巴好

屌哂你地老母

無得3000石 同一張卷

幾時有皮膚買
幾時有超得買
幾時有6%

抽多十下再食屎既我引退算

唔會有 亦都唔會再有暗拳

9R 1SR
小藍要88
大家其他GAME有緣再見

藍妹清

嘩...你咁講 真係好無良心

應該之前趺光劍趺走哂D運

必得之後9成9係刺客 忍住

我已經準備好 2萬石 同一張信用卡

胡師父我覺得你等6%比較好

等呀 6%!

拎住2隻巴哈
有撚用咩

全驚最高2圍既石 好似係

慳一粒金鋼晶

TAOBAO老闆叫我食左佢
老闆個朋友必得出左濕婆 佢好憤怒

唔突擺係度把撚咩

兩抽一銅月等月尾

5雞槌+天屎之後點擺好

斑比醬

我係佢就拆碎終突哂D暗爪佢

10抽一開，彩虹！！！！！！
之後

⋯⋯⋯⋯⋯

祝你幸福

有貨出算係咁

1金月

超得呢 快撚D超得

我都好想抽金月 但我個帳仲未成年

阿露露勁唔勁，砌緊土隊

有撚排啦

快極都要10月啦

今年平均兩個半月一次
10月應該有一次

而家超得應該一年得幾次架咋

30抽中把無人既ss武
唉課必得算

土隊你有咩人
我3妹一日未出黎一日都仲用緊佢

點解個個都抽既

因為有人3連中左巴哈

型囉威囉搏金月囉

個個都必得 唔通個個都必得咩

無人既SS武?
金月

抽1/30把仇閃

胡師父仲唔出黎認左佢

光方日日打都未試過出光銃，光劍

唉

火隊打手，美黛拉定泳貝好d
無炎帝

一年先得幾次超得

又唔知幾時6%

個個月月尾都有6%

OK 已經除左褲

6%咁伏都抽cn#

6%唔抽抽咩

3%

OK 著返條褲先

呢幾日reload成日黑mon破圖
有無人同我一樣

有 用電腦玩就冇事

same
今次隻章魚太好恰到個ser都差唔多頂唔住

有
用電腦用都成日卡死咗

舔GUNDAM定舔隻精靈好

家下暫時睇落仲係WES
希望咪反CUP
反CUP死全家

2隻都勁...

家下好似係WEN

又好似係
要88了
今日晏就個時N最尾冇留意

得龍殺同土蘿炸
但方陣係咁跌野搞到不得不玩土隊

今日我都係買左WES, WSE....
又炒車啦...

有龍殺有土蘿隊土夠撚哂勁啦

想咀咒N死全家了

我土隊得阿伯同細佬

難為我要用牛牛妹同叉電廢狗做打手

方陣D野遲早都齊
冇第3隻SSR既話前期妖童都可以用住先,有預防盾有slow(雖然成日miss
不過論輸出同SR差唔多,尤其係土SR有幾隻都好抽過佢

買左esw 錯撚哂

家下變左SEN
希望S加油少少比心機

咁一個月先換得2個拳
咁D榮譽換咩

高寶武,職證,方陣水拳樹枝個D

巴短未紫化美黛拉食唔到buff，覺得虧虧地
泳貝一技又敵對心up，驚同結他佬一樣俾人hi兩野就死

武勳先岩

自從用過六道斧就再冇開過結他佬2技

E比D力水得唔得

係WOR 可以換光劍

美黛拉LB點滿DATA 入去開1技+火狐24技
如果係火主神隊就一定泳貝

美黛拉啲聲

痴女

妹妹都好正
成個獸耳族都好正

美背族

泳貝以火隊黎講真係好撚重要.....
1技睇情況, 唔一定要開
擊滅斧奧義+雅槍 DATA率都已經加左好多

今個6%我要抽濕婆組火隊

點解睇人地啲片隻企鵝可以99999999傷

光天人

點都要整六屬嫁啦
遲D出暗六道 無得唔用光啦
六道無得剋屬打

佢肯出先算

我想問5把土方陣劍夠未

無15技既ex武 可以6把方陣..

thanks

岩岩睇返 另外個3把係普刃黎
即係6方陣+2普刃就夠 ?

不如自己撚下計數機,計下點擺先最好

主流就
主手, 巴武, 5方陣劍, 2擊滅琴, 1白虎拳
冇拳/琴可以塞住其他野
farm方陣劍果陣會跌方陣杖, 都有攻刃, 可以留一把用住先

琴未突可唔可以頂住先

唔知你咩琴
手上有咩裝可以自己擺下個最高攻擊力出黎

簡單易用計數機

一條心 撐wes最後反cup
N死全家

重有水六道排係前面

可能本身火屬武器盤太虧，feel唔到幾勁

屌咩個個都巴哈

平時唔多奶土婊,今日求其奶多幾場碌5把土劍出黎

夠啦屌你老母
我占岩岩自愛GUNDAM 又出卡呀仆街

個個都歐洲人嚟
痴撚線架

巴哈 要還

今日自發晒4屬+暗 乜鳩都無

手持2張巴哈又點
都係垃圾

你到之後就會發現想要卡多過武

我自發曬成個星期得幾把ssr 肥啦

唔夠元素終解武器呀...

拆哂佢啦, 唔好講咁多

拆撚哂d課金召

無用既召都已經拆哂啦.....

好簡單
課金繼續抽

已經食左

月尾隻刺客係仔咁點算

係蘭醬我實抽

係泳裝漢女既即抽爆

唔拆點突暗爪

係聖德芬我抽爆佢

古戰雖然我冇做過啲咩
但都係辛苦自己了

freerider

好爽

屌我都想做FREE RIDER
今日又輸左

lag到連共鬥任都入唔到

FATEGO 既抽卡率上埋日本報紙

冇link我話霸王比狗屌都得架啦

邊位 竟然識霸王

依個係有個on9仔拎埋老豆老母d錢黎課wo

識日文真好

以咸川撚狗既態度+月廚屎都食得既心態
就算點嘈果邊都冇乜可能封天井

聽日唔洗打了

WNE

606
N死全家

想問聽日係咪開100lv

後日

Ios11開game黑畫面既

連登有無A組3-5勝團準備收定下一次人

有無人可以答一答我呢個白痴問題
想請問一下你地點樣課金嫁? 用tap n go 好似唔得

手機APP再用信用卡課

樂天acc

大陸有銀行帳就taobao

白龍鱗打咩出

等星期六 曜日任
島主簡中會出

天司本 試煉本

春巴宜家其實天使關 仲有無星號
好似未見過咁既

20ap果關就係

半減果陣刷得太少
宜家好撚肉痛

刷啦望

得番90枝半水不了

踢罐啦望

解住日任先 番屋企先雙開
但問題係正身唔夠傷 要用佐伊暖機

點解有up都係會抽中d天使
我想要暗丁丁呀

你班仆街咁有錢 得閒又抽下 仲要有貨

上面有幾個仆街又有錢又歐

健身果個

正仆街

今日比人放2千萬應該唔駛追了
社畜團

琴日at我地衝左4千萬

ME TOO
最尾緊緊突左100萬
成班笑到仆街

不過我地最後都係輸左 唔夠人

好痴線 成班新手神風隊咁 衝輔助石
博頭幾條友打爆

想r

屌咩 超得出火拳王

call me?

關心你比車車死未

有冇今日馬經 ladybug好似伏伏地

我識人尋日最尾畀人追返差唔多100萬喎

12億 B團唔會咁好彩掛

我個團啲人未放工定唔知未起身
比人打到仆街
輸左兩日了

差咁少 at3個字都追番

肌肉猛男

輸緊三千萬 今晚做寄生獸

琴晚諗住有得贏返場,一開波又優勢,我個團又係最尾兩個鐘AT
點知對面最尾兩個鐘追得仲勁過我地

依家自開5隻95HL追返上去

3日都係唔洗打就贏左

今期古戰D分追得咁貼好難買

覺得ladybug好伏 佢地打到勁高分但係拖住兩條垃圾 佢地一收手就輸硬 反而其他就3隊都好平均

買唔落手

有冇內線呀

等聽日好似好喲，開100hell

會唔會仲波動 D痴線佬追20000名

有冇牙清想踢罐/岩

無劍聖 無得一鍵踢

有冇yoda

無所以先頭痕 火佐倉都無果下慘
宜家有晒料 都幫唔到自己踢

幾時

無垢白刃又有茅

依家都得牙

我得黑貞劍,踢罐要我尾刀
打岩石既話你有yoda就要你尾

都係生生性性搵日清晒ex佢

有白刃冇劍聖

有yoda 啊

夜少少ok?

ok呀

洗唔洗陪你開

我EX一個都未打過
半減嗰陣只係清到HARD

有白刃有劍聖有達達應該點踢

你打既話我入黎R

我打到ex2-1 唔夠打
開劍聖要打到邊?

結果忍唔到手超左丁丁番黎

白刃,冇記錯係差唔多扣到個罐1/4血,
通常都係搵4條友一齊踢,節省啲AP水

有yoda就踢罐同打岩石都ok,
要食+奧意條藥
因為都係一下秒,所以兩條友速度快啲,唔洗睇血量先開技
入場等幾秒比人攻擊左之後攻擊就ok

最後

我應該唔夠力打EX4

係咪要自己開到4-4

係咪有場開左

有人帶我打上去我可以開

我順手想試下隻丁丁

33850

出唔到中文

我未放工 當入黎r水算

又要開始農爪

講 你係咪抽中咗佐伊

又唔記得落注

佢超的

其實SS有咩用途,好似好好揪咁

3技連擊 1技加攻防

而家懷疑自己係咪玩緊同一隻game

仇閃在手 天下我有

新手超？🤔

夠鐘

要打再開

丁丁係雞係公廁

88227

我都想佢係啊

玩得太happy搞到炒左場

岩岩我5%應該收到頭

連登有愛 成功攻頂

新手求團
最好齊掉寶buff

帝國歡迎你

返工前睇輸一千萬
放工後睇輸緊一億....

1百萬對5百萬
應該又輸

等入

屌 今個星期武勳只可以拎2000.....

anyone kick can

穩定提供連擊率, 又有攻防BUFF

計堆sr r有3000
Yoda加2隻r/sr 清島主慢慢吸

都夠我換個拳既..之後就要等下個月..
再見面 要等一個禮拜
每一天我都想你 要做個好乖乖

銀月同銅金換左5000JP
諗緊開咩C4好

開左賊仔
想開狗仔同帽仔

琴同帽
唔洗諗

E度有無中大人
點解和聲飯堂可以咁撚難食

咁開琴仔定帽仔先好

答你唔到
兩個都最實用
帽彈性大6屬都用得, 琴最簡單暴力
多4天咪帽先, 反正最後都係要開曬, 簡個自己鐘意is ok

開琴要整多把奇撚琴

奶幾日都有啦

終於都可以SM番6婊轉頭

或者下體話事
客觀睇C4 魔法少女最多同人本

me想強度
巧弱牙禾

好彩換琴唔係換劍姐
不過奇撚黃龍周身都係寶奶下冇蝕

姬塔真係好正

要不是我覺得義賊格蘭個樣好柒,都唔會玩吉塔

古蘭正D

玩古蘭就玩琴啦 all back好靚仔
雖然大帽古蘭都唔差

一場10武勳 仲差2000
哈哈哈哈哈 200場奶晒精靈定火方定暗方好

好勤勉

唔奶無武

俾人追緊尾,好辛苦

GUNDAM 自發 又係無槌

慣架啦

咁下個古戰場係咩屬

E+得土屬可以車到落一半

風有利

確保2紅先好自發

咁唔發啦

仆街...

搞到連豆都唔想爆

留返下次半減啦

個半鐘追得3000萬, 棄驚..

我個團 反追
1200萬 VS 689萬
倒追左500萬

當攞40章

我真係得40章

我個團啲人放棄左打今日,話今日儲肉算

依家d新手咁勤力

開左帽仔了
又要升到20lv

最後40萬分差,唔知最後點

古戰真係好鬼悶 快d風六道

一樣咁悶

起碼叫打下新野

咁又係
唔係打牛就係章魚
悶撚到

諗起單人無限刷ex+就覺得煩

閒時有SSR肥跌下,又多新一set event野可以換下

帽仔都叫抽得
升暗殺者先想死

打唔贏風六道可以點

assaassin已經20左

想問下把四天刃未進化之前係咪唔洗強化住？
技得1lv打人好弱雞

一把樹枝都冇已棄等痴餐

轉左屬先用

R多人戰

轉屬果下已經要技10

EX職升哂,等下月職證更新

自發哂6屬EX方陣先得2把SSR技肥
好想要SSR技肥升天司武啊

1把都冇啊

自發埋HL方陣佢會多D(好似係)

HL咁伏,不了

今日冇反cup炒哂粉

贏左67粒石

原來最尾佢地耗盡左肉

比我入黎一拳下都好

聽日果團低30LV ,又可以唔洗打。

聽日個團平均129

上次用左7百幾粉先R到一把

咁快知.
你地點睇嫁

CLAN有NUMBER
查佢公會NUMBER
再係網頁版

唔洗6點起身

聽日個團得145 , 希望唔好反抗得咁勁

連續3日6點起身
辛苦到

聽日應該輸
143 RANK多

自己個團動員到唔過10條友.但有30人

搵個肝喲既團

見到聽日個對手團簡介係英文
跟住去google係泰國人黎

之前打大巴見到個秦國人好鬼勁

街場週不時見唔少名都係泰文
估唔到泰仔都咁M

我都想,新手無人收

冇計架wo 自己肝勁d再轉團囉

I know that feel

iOS11係唔係未玩到？ 新玩家乜都唔識

第一頁都唔睇

我得iOS10答唔到你
你可以試下down睇下玩唔玩到

用GOOGLE上官網開就得 就咁開game唔得

儲石半年後再抽丁丁好
定係而家有石抽左先比較好

儲啦 抽條撚咩 得0.0幾%

我琴日抽曬 多左20張賭卷 今日allin

而家100抽都唔知有冇1個SSR

今日有馬經未

如果有內線 最後10分鐘先會出。我就亂賭既

火雙子 彩虹
次元斷

有幾本想睇既c92仲未上線
好想打丁呀

睇住維拉之前個啲先啦

其實有丁嘅姬塔都唔錯呀

333抽等緊月底 屌你老味 人生第一次期待過出糧

Rich

同把四天刃轉屬 D素材我已經想死
D寶珠

果陣咪叫左你刷 我每樣刷左一千粒

爆40箱一定夠數

個時打個HARD都死死下啦

終解左姐姐廚定係留返個50粒再打粒100粒 留黎轉屬

轉屬250粒下位寶珠好快刷完
想再快啲可以用輝石換

50粒白龍 我打算用輝石換算

半減打光試煉打左2000粒

我反而唔夠榮光之證

轉屬用好少野芝麻

輝石換布好似化算d

草返黎

6%佢會唔會有屬UP/武器UP咁嫁?

冇

仲要整埋後面差唔多，胡師傅實爆得切

布一日十塊唔玩終突都唔缺

王子終突好似幾勁

下 我五箱都未清完

S喲分咁高，今日唔洗賭

有無tips

賭一張佢地玩野

我買左3張 SNE

得果96石 拎黎抆屎?

96石唔係石呀

唔係

On9 我買左三千張 成井

買左廿張S
5張SNE
5張SEN

55

仲差900武勳就換到爪

求其啦 下下計住咪又係一個月max2隻

斧頭抵唔抵換
定係換光劍

點樣開巴哈HL先有人入黎
開左兩次等廿分鐘一個人都冇

搵個高lv嘅朋友幫你開共鬥房
如果你有二姐房名打ソーンあり

冇終解冇用架啵

TH 即係點解
同埋終解左 打咩多經
想快D升上90拎四技

無終解咁唯有搶人房入

咁睇黎有排先打到

而家嘅時勢 唔夠rk同冇朋友carry真係好難拎齊5角

拎隻十天眾已經覺得D野要係咁肝...終解終於係要幾肝

Treasure hunt トレジャーハント トレハン
想快一定踢罐

就算一個資源好足嘅老屎忽 都要幾日時間

六師兄好中二病 好想要

自己同自己踢

自己同自踢，快既話每個鐘會多20-30半水

小號有500支半水

想拎劍聖 入場禁招技就收工
小號H2~8都未清

好chur

有無人黎?
我仲有半個鐘 RANK 同EXP都100%
幫我清H

好眼訓

自己同自己踢分身d水食得好快

NSE買左20張，自己係N

普通人終一隻都要幾個月

最後30秒落左5張

輸左都可以話自己N係垃圾

姐姐廚80>84 係開心既

我一路都覺得ladybug果邊好伏 本身諗住今日唔買 不過有馬經就買d玩下

NO?

唉奶刀幾時終解啊
爆左lv好撚耐

完左啦清

奶刀 WHO?

嘩屌...暗個隻.....
我無 我超得姐姐廚返黎

咦 原來我夠野開EX個賢者

月底有羊泳！一定有羊泳！

無既你切柒 OK?

baby

見啲人話高文+丁可以秒殺任何方陣王是咪真

泳雞

最大波最淫既姐姐

遲D先換佢

暗隊最勁

116萬+45萬

下隻補佢嫁啦
等下先啦

skin既都要切

離月尾仲有兩次更新
到底今年刺客係邊個

泳梅

唔覺有兩次
應該25~29新角
29~31泳裝6%
31~2/3 新角6%

泳羊泳羊泳猴泳猴!

係泳猴立即課300

有BUG

咁樣好難決定井邊隻

Lag到仆街

緊係泳裝
新角應該會入普池

咁應該今年最後嘅泳裝就係之前測試嘅拳得意嘅小美

泳裝除左泳丁仲有邊隻勁

好似得火貝
風齊格唔知

屌你老母 又係8 拎錢走先

8都唔博？
梗係玩到盡先走

8先易炒WOR

都賺左300萬 今日休息唔賭

又一把
我把火天屎仲係L1未郁過

日日都賭

唔賭邊有錢換珠換藥

天召武個個打試鍊出既石仔難唔難出

好難打 煩過狗

泳王姐

唔難打
但你預平均3-4場先有一粒石出
boss wave出既銀箱=石仔

冇佐伊 隻隻都吹鳩走我d人 又多血 未升哂4屬煩到on9

佢應該講緊6屬試煉
單拖4天屎50血前谷攻谷超必唔難
4天屎珠就上共鬥搵車洗,其實合左兩把到依家都未開到4天屎multi

新手黎講見到格蘭丁野場係咪唔洗入住？
同埋打格蘭丁戰啲素材有咩用

五花係上年暗丁既刺客級數

啲鳩毛可以合做粒角,隻角又可以換銀天,銀天拎黎整C4武
換個啲武器依家好似係冇咩用的

或者唔夠霸者去奶

咁不如巴哈
有朽武

古戰都出好多黑紙,又唔多用.白紙先缺

成倉都係爛武

有無人覺得黑騎士好好丁

打丁通常都係為左奶碧晶

幾時終破show番佢件under出黎

鍾意著甲多啲,好有霸氣

求休閒團
最好有掉寶buff

利申打到敗部第1名

今次20000條線會唔會去到1億2

精靈出左武器

係刀呀

日本刀個刀呀 屌你老母

精靈係邊隻
芙拉姆？

火精靈
出左機炎把日本刀

個ser唔收皮應該去到

我見人預測1億38

好lag
打一場斷3次

明明搶到人頭變左回豆

6E3CB942
水方陣 仲有一半血

土背水弓

1.15億排緊8300
打埋聽日應該點都夠

比人炒緊1000萬 已經放棄 無人打

我地頭先比人炒緊4千萬依家打到拮据

好撚辛苦
對面班痴線佬點解唔放棄

點同 我C組

玩得必藍有邊個唔係M

你自己都係痴線佬

任務完成 3爪
下個爪要下個月囉

得1爪

2個換 1個跌
幾時跌多個比我

聽日打風可以玩耐d

諗多左

SR召喚獸 有無邊張係一定要放落隊伍

滿突小馬

下次古戰場係咩屬有利
上次好似有巴打話係風
我準備定都好

係風 後日肝把風六道返嚟